入嚟講低你有冇結婚

想知點解會結

問下你老豆啦屌你老母問問問

講來做咩